[突發]尖東開始多人!!!

一落車，好多西裝佬一team team戴口罩，大家你眼望我眼，心照

未出嘅快啲出，仲嚟得切!!

口罩日

！

推

尖東站Safe嗎？

手足不是condom

Push

好撚safe

渣車點過尖東

出緊

推
快啲出

過唔到，全封。

長沙灣已塞死..

萬事小心，手足們

廣東道好暢通

出黎呀

推 要人！

喺中環坐緊船過嚟

祝大家武運享通

推上國際 有無航拍幫手

8964 IN 2019

中環搭船好暢順

黎梗!

出緊黎 一陣見

請問邊到接呀仔?

再係咁, 救唔到手足
班後生會搞亂放火燒政府建築物
放火燒商場
最後真攬炒

柯屎癲道，廣東道，大量狗車

有冇人叫沙咀狗屋班人過去

快

尖東條路唔係朝早先試過咩？
好似失敗拉左唔少
轉去佛光街佐敦會唔會好d

快，出嚟

快出

黎緊

支持

Coming

黎緊呀

地鐵飛撚左佐敦

出去啦 班後生仔搵條命搏緊

點搞

地鐵飛撚左尖沙咀、佐敦、油麻地，要去尖東{18:52}

理工大學一帶
【18:35】警方開咪呼籲校內的人士舉高雙手由正門步出向警方自首，承諾不會使用武器，警告若手持武器打算反抗逃走，警方會使用適當武力對付，包括致命武器。警員續稱希望抗爭者臨崖勒馬，否則警方會考慮使用武力攻入學校。

旺角東,TST

夠鐘出去啦

尖東 柯士甸 黃埔

Jordan station is closed now

香港站超多人
不過唔知係過海支援
定返屋企

一定要flood入去

佐敦都無左？

鄧小狗
定
鄧小強

架車去緊佐敦
有無可能徒步行到去百週年花園個度

揸車可以點幫手

係旺角點過tst

佐敦漏左sorry

依家嚟緊

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

搭去黃埔，或者轉東鐵綫去尖東

頂住手足

班狗想引曬所有勇武出嚟 再一次過打盡

坐緊巴會係西九落車
邊度去支援最近？

行，好撚多人街

食屎喇黑警，驚啊

#1852 尖東

尖東現場聚集好多人
佢哋嘅目標得一個：守護理工入面嘅孩子

推，出喇

黨鐵不停 油，佐，尖焗旺角出

對方開始想急攻，務求援軍趕到前清理大
萬事小心，手足頂住

大家唔好意思，小弟現時被家人軟禁

#公眾安全情報 #MTR
🚇尖東站關閉。

尖東站封左
尖沙咀站封
油麻地封埋
就算我旺角落我都過唔到尖沙咀警署十字班狗真係好撚驚
驚撚到死

佢無講錯

但你唔係勇武，唔使驚

接放學嘅家長請留意 呢幾日會凍 帶多幾件衫出街 shopping行得耐肚餓買零食 高熱量可抵寒 例如mm 朱古力個啲 到左學校外圍唔好亂抌垃圾 污染校內環境

Yes

荃灣收工大量口罩後生

推 加油
行動不便出唔到
對唔住手足
我會全力推有用嘅post
Reddit twitter 文宣
你地加油

尖東收皮？ 柯士甸落行去尖東ok???

旺角過唔過到尖東

Pish

岀黎啦

快撚啲同我出嚟

柯士甸直行到理工

推啊

封晒站 點站

closed

過

所以佢抵死真係無撚錯 又運兵 又次次停站

來緊

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

上poly !!!
班狗威脅武力攻入啊

加油大家

黑警淆底驚人多 啱啱close埋佐敦🤬🤬

出嚟喇

問左林大總統未

pish

tui

甴大大

push!!!!!

甴細細

太空館開始多人

push!

甴Dee Dee

黃埔

same here

搭單問 地鐵點去？

唔緊要 全力連登幫手打擊5毛

反咗面即刻衝出嚟

衝

現在蒙面法暫時廢左 出嚟蒙吓面撐人數

1910 2銳武1水炮1EU 重慶大廈往柯士甸

推 係旺角

就快到

柯士甸 旺角 黃埔

攻

可以點樣做

same唉點算

反面都要出喇

尖東山左站？係咪柯士甸落？

多一個真係好多

人夠多 party就要開始

我地係屋企可以做啲咩?

快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

出啦！

好慚愧

me too

行入去/衝入去 到埋大就蠃
叫大家忍下槍聲 忍下催淚煙
不停向前行

[member］岩落咗車[/member]

完全無車，係小弟唔好，餚底餚到6點，依家完全無車

掂呀岀黎

VJ 4725
UW 4675
VB 5637
VA 5364 卧底狗車

喺屋企做鍵戰睇live報料

tg講

救人呀 放工啦

奇蹟一定要出現

睇住直播 彙報實時狀況

幫推加借位

建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw正名國歌同義勇軍進行曲啦

網戰搵人救命, 提供分析最新資訊, 諗策略.

出發呀！

而家公園入邊啲人好似同社總嘅人意見分歧

好多野可以做，星火，twitter，文宣，投票

全面攬炒

天星排晒長龍

好多人，來吧
和理非出來啊！！

我都被軟禁

好多手足！ 仲差你一個

手足行啦，唔好企喇

想問下依家可以邊度集合

唔好係度問，有mon po狗

#374
好撚柒啊屌你老母
• 8m
快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

twitter

好多人…由尖沙咀行到旺角，有返612嗰種感覺返哂嚟

好撚感動
你班仆街香港人
吹雞朝早6點
夜晚8點先多人
果然香港人都係好撚熱愛返工

旺角點去尖東安全？

海旁入緊poly！！！

萬事小心

報popo動向
報邊度集合安全

準備西隧過嚟可以點幫手？

宜家可以點樣入佐敦 尖

［國際文宣］冷氣軍師同我入嚟救理大

天星勁多人黎緊，要人啊

黃埔poly hall可以點去尖東

尖東好多人 但完全入唔到百年公園 周圍放tg 有無人知我地想幫手應該點做

行緊

金鐘點去

巴士出緊好多人好多人，手足唔好放棄，唔好做傻事

pp

尖東橋底share tea 免費派珍珠奶茶

如果18歳以上
大個仔啦
自己決定出唔出去啦

唔好俾家企人左右你的決定

721
811
831

上紅火去唔去到

嚟緊！

推呀

狗已在集合點想埋伏，有TG

8點尖東邊到

中環大量和理非過緊黎

出緊來！

理工人質事件

香港人 行動！

渣車行邊條路入好d

百周年花園，即係噴水池嗰度呀！

MK mtr safe?

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

罷課真係成功關鍵

大家加油!

加油啊 poly仔上

狗唔使mon po都知
但你唔講我真係唔知去邊多人安全

應該留意邊到有狗/ 問高危圍捕點
路線真係除非極安全；否則自行研究
香港人要升下level出到去你根本冇咁多時間追post

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

Same. Sorry手足

各位千萬小心
希望要救到手足

集合點，有狗，有少量手足，已放TG
手足睇路行

行都行唔到過去....

出緊黎，頂住！

集中火力攻逃生通道

尖東夠人就起步!!!
往埋土大學!!!

成條彌敦道都係手足

行動有冇tg channel？
我老豆都半百都好想出去幫手

10+狗車，兩裝甲、一水炮沿彌敦道北行，可能想包抄

楂車泊邊好

現實係香港曱甴係你一蒲頭已經射鳩你

依家加入要邊到落車

應該要柯士甸/南昌

人在紅磡 可以點去

唔該

屌周圍都係狗 困死左彌敦道

就到，出黎啦香港人

LEAVE NO ONE BEHIND

尖沙咀要出發行!!!

狗企漆咸道南埋伏噴水柒，手足小心行

狗去晒佐敦打

重慶個度天台燒水炮車好位置

出發未

街道好多人去緊尖東大家支持下啲兄弟

彌敦道不斷用水炮車唔俾我地行近尖沙咀

係the one 俾人夾

水砲全力射得三分鐘貨仔。

天星碼頭 仲有船？

大軍幾時到啊

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

行廣東道

頂住～！浩南！

有

出緊黎呀

旺角畀人射一下即刻散曬

唔好玩陣地，快閃黨鐵

好多手足坐船過緊黎

真軍落場

想出和理非 無gear
依家係大圍站去尖東
可以點

搭去九龍塘轉鐵

尖東已經唔停

pish.

旺角可以點行去?

旺角仲行唔行到過去

安全？

Thx

行到

32台

so many ppl queue

小心呀

水炮車直行直過 仲不如坐哂係馬路逼佢TG

？

人呢 無人啊!!!8 點喇

海旁行過黎呀 出黎啦！

西鐵線點樣去到尖沙咀？

啲人唔敢走出馬路啊, 要搵人喺後邊叫佢哋嚮前行出馬路先有用, 啲人企曬喺後邊海旁, 叫咗幾次都冇反應

柯士甸南昌落

最近點去，狗鐵封哂

18區tg group得唔得

柯士甸

美孚轉鐵旺角落行去

狗鐵封曬可以點去

係咪要出馬路

柯士癲站

佐孰有條中女舉牌叫人談判
初初個個都唔知佢做乜
跟住佢叫代表出嚟
Popo 當然屌9佢
之後佢叫可唔可以搵林奠出嚟傾下
把聲咁好聽但係傻嘅

柯士甸站行過去

出黎！！放工出緊黎！唔好意思啊！撐住！

PUSH AR

無裝可以做d咩 覺得自己好廢

旺角落？

救人呀

去poly,救學生

港島坐船有冇問題?

今晚好多都和理非

大家寄望佢地狂衝係無可能

做一個靚畫面係為左救人仲實際

Same feeling⋯

人多安全少少

無停嗎？

好想出
但驚危險
無人影尖沙咀依家點

走入去the one條街好撚錯
十字咁夾 焗住走

一定要生擒幾隻狗交換手足

有冇人知灣仔坐船去得唔得

no la. 搭緊

快閃狗屋、狗舍都要裝？咪玩啦！

今日啲火特別大
加咗料？

燒撚死班仆街警犬

有兩架裝甲車去緊旺角
人係佐敦一手料

小心

零gear單拖絲大西北出發中..

柯士甸咩出口

求下大家今晚唔好走
留低到完結為止

[溫馨提示] 尖東麼地道一帶嘅酒店全部都係深藍

Thx bro

冇裝 係荔枝角搭12號出緊嚟
可以做啲咩

除佢gear再遊街示眾

火魔要努力d報廢呢堆廢野

佐敦道出口

入黎既 買多啲長遮

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點解全部係後生

成年人?

零gear單拖+11111

見樹穿樹，見草斬草，見鐵絲網剪鐵絲網
只要夠多路，就有位出入

有狗不要硬碰，扯散後再嚮空位重新搵路行山
TG / 實彈 / 速龍係無得搞(尋晚已親身試咗成晚)，但佢地唔會所有時刻能夠圍得住全場

路曾經出現，但唔夠多，只要旺角遊走手足可以分10 隊行山，就多10 條路線。你會需要平衡感，方向感同埋大力剪。

油尖旺 - 全民行山，認同請笠架生

其實好撚驚....

我都單拖入緊 好撚驚
但都唔夠poly入面既手足驚

到柯士甸啦

全民口罩日 救Poly 救同學

我都係呀 但又唔想係屋企就咁坐係到咩都唔做...😔

零gear我唔知出嚟可以做到咩，但我良心話畀我聽
如果宜家唔出去，我地既未來就係咁先

急需指令 下一步點做 好多人係水池

依家到旺角東唔知點黎

行去彌敦道先

0 gear到咗尖東

各位手足 萬事小心！

齊人行去理大

搭咩

船

而家出咩站落